2011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网

2011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网2011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网时间：2011年5月14日2011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网场馆：贺龙体育场2011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网票价：待 定 2011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网全国统一售票热线：400-700-443024小时咨询热线：0731-85524255 / 8552777024小时抢票热线：0731-82251268 / 822229752011刘德华长沙演唱会购买门票到中国售票网官方指定售票网：百度有啊售票页面：刘德华2011巡回演唱会专题： 中国售票网-团购在线：刷卡购票地址：长沙市劳动西路380号汽贸大厦6088室2011年刘德华长沙演唱会QQ咨询订票：15637575872011刘德华巡回演唱会QQ群订票：2023618-71678357-116377397老大来了-2011年刘德华长沙演唱会演出介绍：刘德华回来了！阔别国内舞台两年之久的刘德华，将于2011年再次登陆中国内地，带来崭新的全国巡演。 作为本次巡演的重要组成部分，长沙站的具体安排为5月。 谈到本次演出的主题，华仔表示自己将使尽十八般武艺，在超过3个小时的时间里，与歌迷一同回顾2009年的众多精彩瞬间。他的面孔已然不是一种符号他的“七宗最”：才华, 艺德, 勤奋, 英俊, 健康, 人气, 影帝刘德华的电影全集高达108部他的演唱会足迹遍布中国各大城市，及曼谷、美国、马来西亚、加拿大、韩国、日本、新加坡、印尼、悉尼、多伦多、大西洋城、温哥华、拉斯维加斯、吉隆坡…“三十年来是你们的支持你们的包容让我一直走到了今天，我突然发现，我的事业就相当于这个舞台，在这个舞台上，有你，有我，有我们三十年来走过的一点一滴。” 演唱会所有道具、设备是其演出团队从香港全套引进的，现场的舞台设计也令人眼花缭乱，非常炫目，配合着首首经典传唱的歌曲，让观众们从华仔的歌声中真实地感知到天王的魅力。2011年05月，刘德华长沙演唱会将再次在贺龙体育中心唱响，让我们相约这场精彩的音乐盛宴吧！刘德华电影全集尽在中国售票网